想即興旅行 5 日 （日韓台）求巴打建議

無野做 留係香港好悶
想下星期4/5 自己去 日韓台 （首選日本） 玩4-5 日
自己之前去過 大阪， 首爾 ，台北南
諗緊有無邊個城市好值得去
希望巴打比比建議我 麻煩哂你地 thank you

DAY1 香港>東京
DAY2 東京>札幌
DAY3 札幌>首爾
DAY4 首爾>台灣
DAY5 台灣>香港
一次滿足晒3個願望

曼谷

福岡

買張北九州JR Pass四圍去

有咩景點 果到點解值得去？ 感謝巴打

Push

111

打個卡就走得

我個人建議東京 因為你有5日時間 幾充足 去過台北 首爾就唔好諗韓台 我第二再去呢兩個地方已經悶到仆街 地方發展又唔均衡 除非你唔怕悶

冇plan嘅去東京就最適合
買張地鐵pass, 想去邊就去邊

東京都唔錯
聽過人話咩鹿兒島/ 福岡 果d如何？
定係都係東京較好
感謝

tokyo/九州/釜山/台中/高雄

九州

福岡
熊本鳥栖即日來回
門司港即日來回
由布院住一晚
福岡返香港

好多人都話 日本九州
巴打你呢個係 5 日4 晚 plan ?

Tokyo/ 樓上巴打日本九州 既plan都幾好
唔識渣車去呢2 到都方便嗎 ？

梗係方便 九州買pass都ok架啦

係
買張三/五日火車證搞掂

睇下機票酒店先 thanks so much for your plan!

另外想問問 係咪飛 去 福岡機場

係 個機場好鬼近巿區
勁方便

Thanks 不過以家睇機票成4200$

搭單問
有諗過去 台北宜蘭頭城 同 日本鹿兒島縣種子島
但係唔知分開2次旅行去好定係一次旅行去晒好
想問如果一次旅行去晒既話，應該係去左日本先再飛台北 定係 去左台北之後先再去日本 好d?